有冇人試過減人工?

唔係等開飯或者你上份人工特別高都唔好咁做

如果係轉行的話，減人工都可以理解的。

兩種原因，
一係公司收皮，公司收皮你又唔走就抵扣人工啦

二係你垃圾，能力唔夠又唔走就抵扣人工啦

我兩種都係

加得少都走啦
仲話扣

試過幫朋友搞新業務，開頭公司起步無耐，計鐘幫佢做，上左軌道之後想間公司正式化就叫晒全部員工簽contract，計埋係少過計鐘。
第二日即刻無做了

乜朋友黎

個個做左老闆之後都變面架喇
中間無搞鳩你算係咁

你真係俾人扣過人工 ?

唔係，我係一個垃圾17grad

咁你 咩
咁後生做一年半載咪跳囉